「大大與小妹」為左cap水 整個大大攬枕俾第二個女人攬 可以有幾貪錢

係唔係痴撚線架 點會接受到自己個男朋友攬枕俾第二個攬
如果買個條女有仔 見到自己條女攬住第二個男人既攬枕 會唔會覺得個頭上綠綠地？

你痴線啲

大大屌小妹

頂爆子宮

幾時有小妹飛機杯

不了

小妹打開個口就覺得佢想含

好撚憎呢pair垃圾
睇其他page例如aida 啾啾妹嗰d會覺得幾得意
貼地又搞笑 輕鬆互串得黎又feel到佢地恩愛

屌條乜撚野小妹俾我感覺係現實世界同個大大關係唔係特別好
唯有透過畫畫將自己沉醉喺佢個幻想世界入面
日撚日話咩大大點樣當佢公主 點樣寵佢 刻意講到自己幾撚恩愛咁
畫到好撚假好撚誇張
睇到好撚尷尬

啾啾妹都煩膠
但aida好多都好貼地同會會心微笑

宜家每次見到呢兩個人，我淨係諗起大大屌小小啲內容

可能係男人攬

以前有follow開 係幾得意既
之後越來越走火入魔

小妹既圖呢

疑似自爆

大大屌小小

有得睇佢哋玩掛鼓就好

制造垃圾

包大人，大把人睇過佢真人相啦

對唔住 巴打 係我唔好㩒錯負皮